讀到好想quiz U

讀咁耐GDP都唔過3 好想quiz

space?

Quiz多幾次你唔過2架啦柒頭